有冇絲打讀過美甲課程

想學黎多門手藝
睇下有冇機會轉行

未試過自己整複雜既甲
平時都係畫下花 貼下貼紙